一人一句想同段崇智講嘅嘢

歡迎入嚟發洩

屌你老母

泯滅人性
等天收
我懷疑係咪機械人黎

聽到人咁講野都面不改容
講埋晒啲濕鳩野

昆蟲都不如

讀書讀到你咁撚樣，
晒撚晒成個地球資源
去死啦屌你老母

食屎啦 段狗

睇下幾時到你俾人輪姦

枉為師

廢柴！食屎狗！

你瞓唔瞓得著呀

後果自負

食屎賤種

先生你坐錯左吳校長個位

屌你老母呀仆街佬

屎都有佢既價值，呢個人連屎都不如

你唔配做中大校長！

你係中大之恥，仆街啦

無人會想做你子女 仆街啦

番美國啦段狗

叫段狗定段校長自己揀

無野講

無興趣同狗講野

屌你老母返去做中國人啦